我屌你老母啊死TB

死TB正垃圾
你老母生你出黎好做唔做走去扮男人
染到個頭五顏六色
著埋哂D男人衫以為自己好撚型
唔好意思你永遠輸俾我地男人
夠薑除褲拎條賓周出黎比劍呀

唔好意思唔記得左你都無

俾tb溝咗你條女

又咪係八婆一個

啱
好想拎條賓周大大力鞭打佢塊面

仲要好撚矮

ching ho ball

俾垃圾tb搶女仲上嚟講

姦污啲TB，強制深喉

諗起都好正

扮男人握嗱

睇怕都係

聽講好多tb原本都幾靚

好多tb都肥矮柒
以前見唔少
蒙頭都入唔到閘

靚女tb

關你咩事好衰